講個笑話 連登仔話警察有2種

偉大思想學家

邊兩種？
仆街同好撚仆街？

非禮女人
非禮男人